屌奶星, 積分榜第2,3位鬥得好鬼死激烈....

香港已經冇左影

証明意大利最多white trash

歐聯線歐霸線好清晰

邊個之前話德國冇事

呢個聯賽冇季尾

中國=曼城 被禁歐聯
第5都補到位有排爭

一日千幾宗都唔知係咪老吹

支拿隱瞞數字

到時其他國家超越支拿，世衛又可繼續吹奏支拿防疫做得好

集氣伊朗升上第二

其實意大利伊朗根本要上2、3位，人哋韓國德國冇症狀都check 先咁多，佢哋有症狀先check 潛伏人數肯定多到痴線

E朗入波多過C朗

咁日本咪贏到開巷
check都唔願check

吹少左好多

伊朗個2000幾個好返係靠讀可蘭經？

奶共用華為出事

你點知佢支拿隱瞞數字的

瑞典搞咩爆到咁勁

韓國會唔會又收買球證

香港同澳門準備降班了

日本唔計鑽石公主號

有傳改信真主有助武漢肺炎康復
真主偉大

伊朗：什葉派冇事，遜尼派就死得返

澳門直頭退出左個聯賽

利=chi na